屯天元臨時庇護站

1.【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

2.【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

3.發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送